[防具討論] 水+報紙+冰箱=即用即棄盾

MythBusters - Pie-crete

用冰袋或pizza袋入好帶出街即成

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

同我大疊大疊咁拎走免費擺看更位嗰d文匯大公

香港d天氣…
頂唔頂到2個鐘？

除左水
可以加入膠水嘅黏性高液體
仲可以按自己身型定製
如用薯片筒可造出半圓護手

報紙仲可以捲起加膠紙整棒棒糖

基本上用完件防具已經碎得無影無蹤
唔驚俾狗逗

條channel仲有一段片講摩擦力
紙疊紙咁排好先整盾
理論上要兩架車先拉得開